\chapter{Lógica Relacional}
\label{cha:logica-relacional}

\minitoc


% http://intrologic.stanford.edu/notes/chapter_06.html
%
% E também
%
% Introduction to Logic: Third Edition (Synthesis Lectures on Computer Science) 3rd ed. Edition
% by Michael Genesereth (Author), Eric J. Kao (Author)
% -- nos capítulos 6, 7 e 8.

\section{Introdução}


\section{Sintaxe}


\section{Semântica}


\section{Avaliação}


\section{Satisfabilidade}


\section{Exemplo -- Sorority World}


\section{Exemplo -- Mundo dos Blocos}


\section{Exemplo -- Aritmética Modular}


\section{Propriedades Lógicas}


\section{Logical Entailment}


\section{Lógica Relacional e Lógica Proposicional}


\section{Exercícios}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../ilm-book"
%%% TeX-engine: luatex
%%% End:
